大公都識幫行家 屌你TVB真係狗黎

奶共報都有良心過你地

蘆儀係雞、係公廁

金盈係雞、係殘廁

屌你老母TVB!

要不是有西 升都升唔到呀

金盈點屌得落

袁花蟹好雜食
自己老婆可能好似唐唐老婆咁